想搵散工 有冇介紹

想搵返散工 日/夜都可
食水唔好咁深
可以既話留一留tg比我
我唔主動留 廢事識我既人 擔心我

同埋 星期六 星期日一定返唔到
本人嚴重夢遊症 星期六日都會訓到夢遊

走頭無路 先上黎求工
月中要找條一萬蚊既卡數 家陣得返兩千
利申：絕對唔會收大家既錢 我只求工

屌 開錯台

有無話想揾咩類型嘅工？
餐飲個d好易揾到

食水太深 搵得個啲都40/50一個鐘
可能你話我要求高 係度簡擇又好
如果得個40/50 我寧願 用返呢啲時間 出去幫手痴下memo

Push

謝謝巴打

Foodpanda

same

推 同路人

而加9成酒店炒散無食水，而係酒店另外俾蛇頭錢
即係無論經蛇頭介紹或者酒店自己請你都一樣價，大約$55-60
不過受氣，辛苦又可能cut鐘，建議做deliveroo / panda 外賣步兵，除開鐘錢同炒散差唔多但無咁多鐘返
希望幫到你

炒散
用炒散王app
好似正常7-80/hr 不過好chur

保安囉，起碼65/hr，坐係度玩手機無人理

想問下你電腦啟動後，全無反應，怎能令其啟動從usb去裝機呢？WhatsApp 54032655,謝！

push

有無辦法解決我的電腦問題呀？如果能電聯攪點，可支報以薄酬。又或能上門，不知你住那裡。我在油塘。

同求 有無散工/pt請人

6月裸辭到而家 產已破

上網 fb嗰啲都唔可靠，一係假嘅，一係拖糧唔出..

求其打開報紙睇下有冇職位啱，一喺上jobsmar..t db實搵到

條友古古怪怪咁
搵份輕鬆少少嘅, 人工反而唔係重點
香港地part time有返咁上下價都當你工人咁用
hea工扮工才是王道